一人一句啟發人生的金句

Good answer requires good question .

If you are good at something never do it for free

你而家無 但係將來會有

The harder you fall. The higher you bounce.

搵錢嘅方法係錢滾錢

It’s not you are underneath,but what you do that defines you
-The dark knight rises

逃避雖可恥但有用

死好多人

大平賣親和

後悔源於膽小

Everything happens for a reason

I am your father

最緊要開心

及時行樂

我以為有人會貼愛因斯坦咸魚圖

殺人放火金腰帶

若能起始於此 將來豈止如此

I go to school by bus

一塊幾凹凸不平嘅石頭，沖到下游都係會變得圓滑。

人，唔作出犠牲，係唔會有任何收獲！呢個係鍊金術嘅基本原則，等價交換

屌你上面成堆
乜撚野最緊要開心 都算係金句？

依句好笑

咁第一筆錢呢

依句都算

屌你老母

sad but ture

唔滾唔知身體好

警世名言

文學修飾後

人若不經歷一番寒徹骨，豈得梅花撲鼻香

令我想起電腦程式 同大學功課

點解海水會咸？
因為啲魚會流汗

No!!!!!!!!

今日好開心呀 唔知聽日會唔會咁開心呢

想和做要一致
本著自己嘅心做人，做自己想做，講自己所講

做人確實如此，但很難

nothing lasts forver
失戀個陣,啟發左我

愛因斯坦有好多都想引用

A person who never made a mistake never tried anything new.

我衰咗三年，我等緊個機會，爭番口氣。唔係要證明話畀人聽我威，只係想話畀人聽，我唔見咗嘅嘢我想自己攞番！

弱者無權力抱怨

呢句係第一集講架...

冇謂為一棵樹，放棄成個森林

金句王

能抱怨的都是強者
黑人問號

你試都未試過

post 變左人生膠句

過分追求自由只會令你失去自由

自由就是免於一切的外來壓迫

人生如棋 落子無悔
前事不忘 後事之師

你可以擁有好多野，但唔代表佢地係屬於你嘅

錯過唔只係錯咗咁簡單，而係過咗

忍一時激親自己，退一步益埋人地

認同

這就是現實

我個名

People die if they are killed

當你知道唔能夠再擁有既時候，你唯一可以做既，就係令自己唔好忘記

今朝有酒今朝醉，明日愁來明日愁

從來將軍都只得一個
二等兵有四萬個

Pain is inevitable, suffering is optional

貪婪 係人類既原動力

機會係留比有機會既人

Leave your comfort zone

If you can't beat them, join them

Blissed are the forgetful

哈姆太郎

人活著就是在看他人死亡。